[PC/PS4/Xbox One/NS]「免費版芒亨」《Dauntless無畏》

出咗好耐但好似冇咩人講明明好好玩

巴哈介紹：

官網：

Gameplay:

片入面佢用緊嘅武器係拳套嚟

推

佢流暢咁多
邊似MH

有興奮但epic留比狗玩